糯米雞

蒸糯米雞就食得多，今日試左煎糯米雞。外脆內糯，好味到爆

邊度食？

好似幾正 同問

尖沙咀美麗華商場